【突發】任天堂明年將推出第二代 Switch！

(概念設計圖)

任天堂 Switch 於上年 3 月推出，唔經唔覺過多幾個月已經兩歲大。根據任天堂以往做法，相信大家都估到遲早會發生...Switch 即將有新一代！

消息向來極之可靠的華爾街日報(經常準確預先報導 Apple 新產品情報)，今日報導任天堂計劃 2019 年下半年推出新一代 Switch，最早可能夏季就會出。由於 Switch 推出大賣後銷量開始下跌，所以任天堂想用新機再次提升銷量。

報導指新一代好多地方都與現存 Switch 一樣，亦會支援所有現存遊戲。事實上，任天堂仲未落實第二代 Switch 會加咩新硬件及軟件功能。其中一個可能係換新螢幕，更接近現時手機螢幕。更光、更高清、更省電，亦可以令機身更薄。不過報導亦透露應該唔會係 OLED 螢幕。

大家又最想「Switch 2」有咩新元素？

第一代搞到咁都仲出

啱啱先訂左部pkm lets go

希望強化舊電嘅續航

整到部機識飛都冇用啦, 都冇game

on9

咪係
出多d game好過啦死任狗

出個gpu dock 好過啦.......

老任黎黎去去都係個堆game

DLLM垃圾任狗

..第一代都未玩過20次
就出第二

問題係無game
同一隻 Game 又要貴過人

因為比人破解咗？

出新一代3DS好過啦

好快又比人破解

唔撚係掛.JPG 堅定流

本身我都覺
但去完TGS之後見其實Switch真係幾多好玩既indie game準備出

死索狗

第二代垃圾，買左部好後悔

屌你老母
搞掂啲game先啦任狗

用遊戲廠黎計老任一年出嘅game數量多過大部分嘅game廠，點解仲會有人話任天堂就太少game，明明係三廠唔肯出落個平台

玩家角度理得你一廠定三廠出game咩
總之結果就係成個平台嘅game唔夠多啦

平行世界

完美破解左 硬件都無用
一定要出新機

至多咪叫加強版

Uwants 獨家消息

任狗
啲game 又廢 又出得少
憑咩賣到咁撚貴

出靚game又推唔郁
出新機又無game

屌

三廠墳墓 天天馬利奧

GK乙

我屌佢老母個西, 部機根本係好玩, 但真係冇GAME搞到封塵, 屌
利申:雙修

老任出夠廿隻game,但係出面有20間game廠,點計都係唔夠多

不斷製造電子垃圾

真心期待

仆你個街 上個禮拜先買咗部switch

Switch要研究既係
點樣平時帶到出街玩down grade到有足夠續航力
而插係屋企個座可以將效能提升到有主機級數
要真係夠推主機game
咁先叫"完成"佢部Switch既idea

未做到出乜鳩新機
game又無
又推唔郁啲新game

咁唔入隻仆街芒go啦，等正傳出先連新機一次過入手!

傳咗會出2代個幾兩個月啦

笑左

咪換oled呀，閃到仆街點打機

用黎出Zelda 2???

錯，係要研究有咩 game 好玩

source:望月崇

今次仲有無多個Zelda救機

依家game都推唔到先無game
新果堆game都無佢份
部機做到野又有市場自然有game廠合作

根本係d人要求高, 冷飯又唔計移植又唔計
indie game 又唔計
同ps4一齊出果d 又唔計, 唔係大廠game又唔計

佢地既指標淨係得獨佔大廠game

最唔撚明同一隻game點解要貴過其他console幾十數
好似overcooked咁 你steam版平過console我都明
但有乜理由貴過ps4版成幾十到一百 仲要唔係一兩隻 係好多隻都係咁 bomberman, 太鼓, just dance

蚊

即刻唔想買

太睇得起自己

Pkm 1,2, 3

Zelda 2,3,4

Mario sport Mario kart Mario tennis Mario gogogo

由9月開始每星期出既game數量仲多過Steam
計埋獨立遊戲一年半出左1100隻game
但都有人話冇game
我記得nds出到1000隻game都用左幾年
淨係可以出街玩steam果堆獨立遊戲+老任第一方都多到數唔晒

屌佢老母

淨係一隻Zelda botw都值買部ns玩三年啦
死索狗打手

1.卡帶成本不嬲高過碟
2.可以家用出街兩用，同價會食埋其他平台銷量
3.因為可以兩用，畫面同UI要調整到適合家用同手提，另外操作要針對三種使用狀況調整（家用，出街，Table三種操作都要順手)
3.仆街寶源帶頭炒賣Switch game同所有周邊商品

我都係上兩個星期買

但隻zelda真係好正

本身諗住出Let's Go版

出完新機又係食老本
又係個堆垃圾二手game 仲要賣得貴過人
買嘅都係戇鳩

唔撚係啊

比你出夠二三千隻 game 好未?
但係果三千隻 game 吸引唔到人玩就係冇 game 玩架啦
真係吸引到人想玩既 game 一個月有 2-3 隻已經算多 game 玩

屌 專心投放資源搞好下年隻pokemon仲好啦

.

吸引既，一個月1隻都無

唔好出機，出驚啦屌

準備執平嘢

遲早都有，估計無乜人買

屌你老味唔好逼人俾錢打機呀

吓成千隻都冇幾隻吸引你？
咁作為Switch 獨立遊戲來源的Steam咪更加無野玩？
而且任天堂第一方種類都夠齊
我個人其實極度唔鐘意果種懶係寫實扮有深度同美式風格既game（只喜歡日系/動漫風格） ，但PS4 第一方大多數都係呢種，我最多都係覺得自己唔適合而唔會因為咁話PS4 冇game

我唔認為會
可能裏面部分硬件會少改令到難啲破解就會
改設計應該唔會

仲有第一張圖，左 joy con 無晒啲掣咁拆開咗點玩? 諗果個都傻嘅

間中打dead cell唔錯
真係無game啊大佬

變左JOY PAD

研究下插dock加強多d效能啦

出bowsette就買

屌

成日出鳩埋d乜乜運動乜乜小品
每日10隻都無用啦，我玩ea ubi 出既倒模驚好過
ac又兼容卡了，我洗錢比佢都唔玩老任啦。

係Sony 知自己班玩家係窮撚姐
窮到要買二手再同價賣返出去
重自卑到買圍話pc撚一定老翻

利申引戰ps4乞衣

最快都一年後啦
到時再買

game 咁少 仲出第二代

咁唔通叫硬件開發engineer 又去整game 咩

原文

TOKYO— Nintendo Co. plans to release a new version of its Switch videogame console next year to maintain the sales momentum of the device, according to suppliers and others with direct knowledge of the plan.

Sales of the Switch, introduced in March 2017, are still solid but are no longer delivering the favorable surprises that marked the machine’s first year on the market. Nintendo shares, which rose sharply last year, have trailed the broader stock market this year. The move to update the Switch suggests the Kyoto, Japan, company is moving quickly to ensure its flagship product doesn’t lose competitiveness.

Nintendo is still debating what new hardware and software features to include in the upgrade and weighing the cost of the features, people with knowledge of the discussions said.

One option is improving the display, they said. The current Switch uses a lower-end liquid-crystal display without some technologies that are standard in more recent smartphone LCDs.

Updating the display with these technologies would make it brighter, thinner and more energy-efficient. The updated Switch isn’t expected to adopt the organic light-emitting diode or OLED panels used in Apple Inc.’siPhone X series.

Nintendo is looking to release the new Switch in the latter half of 2019, perhaps as soon as summer, the people said.

A Nintendo spokesman declined to comment.

Between its introduction last year and June 30 of this year, Nintendo sold 19.7 million units of the Switch, a pace that compares favorably with Sony Corp.’s PlayStation 4, the most popular console among the current generation of videogame players. The Switch can be used both as a living-room console and as a portable game machine.

Nintendo has said it wants to sell 20 million units in the year through March 2019, and analysts say they expect sales roughly to match that goal assuming some popular software titles planned for late this year arrive on schedule. Nintendo has said it plans to introduce “Super Smash Bros. Ultimate” on Dec. 7.

Videogame makers generally come out with new consoles every five to six years, and it is common for them to update the devices in the middle of their life cycles to keep the momentum going. Sony introduced the PlayStation 4 in November 2013 and updated it with a less-expensive version in September 2016 and a high-end model two months later.

A new Switch would follow that pattern. Nintendo’s Shigeru Miyamoto, who created many of its top games and now holds the title of creative fellow, said in February he wanted the Switch’s life cycle to be longer than usual, suggesting next year’s update of the hardware may not be the last.

The upgraded Switch would likely share many features with the current version and be compatible with existing Switch game software.

Software makers and others in the industry are watching whether Nintendo will clarify the future of its hand-held 3DS videogame device when it decides on the next Switch.

Nintendo has said it would keep selling 3DS machines because they are a safe and affordable option for children. But new game releases for the platform have been declining and some popular franchises, including Nintendo’s own “Pokémon,” moved to the Switch this year.

An executive at one software maker said the 3DS was increasingly overshadowed by smartphones that are well-suited to portable games. He said he was waiting for a “clear message” from Nintendo about what it would do with the 3DS series when it puts out a new Switch.

出隻正統Pokémon咪又係一大堆人出機

有h-game未

原文話係半代升級

我唔撚理
快d出隻pkm正傳先

有冇d咩source?
不過其實差唔多啦,ps4都係出左2年幾就出slim

我想要新一代DS多D

稅呀！自己Google

都差唔多

去到game 鋪 無隻買得落手
9成game 見到已經知係玩咩 會咩感覺

如果個名真係噉就好笑啦
Switch 2 PS4

任天堂成日都要重覆犯錯

新一代機最好輕d啦
依家好重下

任記啲手提機次撚次都係咁
Nds ndsl...

垃圾uwants 原文又冇
拎啲fanmade圖就當官方嘢
改埋啲誤導標題，又咁多人信
上高po咗原文，下面係相片來源

攬住佢堆mario過世啦

笑左，手提機市場老任從來未輸過都叫重覆犯錯

仲要唔係細改，撚完班任豚就極速出部完全版

講真出隻孖車閒閒地都3500萬銷量，老任真係唔介意攬住mario過世架

Dllm
買撚完部機唔夠一個月就同我講出第2代

比你出到第二代識飛變埋柯柏文又點呢，都無game

會唔會唔再出ds系列
同switch 都有overlap

係咪即係話緊Sony 係廣告公司
淨係用trailer 同封面呃人買
之後中撚曬伏

冇留意開嘛

我都係為左zelda先買

咪係
除左steam 既3A大作,舊大作，indie game同唔洗錢之外
根本無野吸引到人
同switch比？
仲有，睇下switch個game list

BAFL: Brakes Are for Losers
Dungeon Rushers
Ice Cream Surfer

淨係呢三隻都夠屌打晒PS4加steam 所有 game
仲要有一千幾百隻
你ps4車尾燈都睇唔到呀
索狗不願面對

每次有關於老任嘅post都見到你，你真係好愛老任

我今日仲四周圍格價 想買部黎玩下
有冇師兄有好介紹邊到買

DLM 佢出多D GAME好過啦
咁耐都係出得果幾隻GAME
仲要大部分係翻炒，冇GAME吸引到人又點會有人買
搞好個容量同電先啦屌

全城圍屌任地獄

等緊pokemon正傳揮手區

出半代升級咪係為左改良呢啲野
原文從來冇話係2代 只話係強化版

除咗冷飯game就無其他嘢玩,就黎想放機同一堆下載版game

一定唔係2代啦，99%係改良/超頻版

知唔知幾錢？邊度？

有索狗既地方就自然有我地任使者執行正義 ga la

肯撚定唔會啦

超埋冬天暖笠笠

佢地間公司R&D既人個腦究竟諗乜

連登仔登到pk
登到switch變到獨巿

巴打一陣比索狗屌

支那小鐵狗玩完九成新蜘蛛人未

nds switch出強化就係仆街
ps4出pro slim psp出2000 3000就係索尼大大萬歲架啦
又唔見psv同ps4出強化版之前有人出黎改文改人意思黎造謠

諗點出部平衡成本同效能嘅手提家用二合一機囉

唔通諗點取悅連登仔咩

人地報new version ,你地就當正出Switch 2
唔係next generation

又無gta又無巫師又無p５又無rdr2

部機有咩撚用

第一年果時一月一大作 正到
今年⋯⋯⋯⋯

索尼為顧客著想不斷upgrade
(唔計黑白色了)

fix破解個硬件bug炸

任狗不嬲垃撚圾

出多兩隻game仲好啦

任狗又cap水
買完部機擺多過玩

肯出新一代掌機芒享未

Wiiu衰撚左之後陣腳亂哂

唔撚係啊買左唔夠1個月

駁唔到

明明有1199隻game都話無game玩
你班死索狗係都要同全世界作對

索尼或成最大贏家

我屌你老母岩岩先買左就話出新機

啲game係咪九成新

1.電池太廢（4310mAh）
應升級到10000mah以上

2.mon太廢 （720p）
應升級到2k解釋度

3.GPU升級
升級到Tegra X2 T186

4.記憶體升級
4G ——> 6G/8G

5.散熱升級
加個notebook風扇同排氣口

6. 部機太大
縮細返20%體積

鳩通845算啦

又可以炒多輪冷飯

我地任大使咁有錢哽係十成新啦
人地doller pack 既 game係ns貴十倍都照買

買過3ds 同switch
如果佢真係出新一代
以後都唔買任天堂啲機 冇game玩

有時間出多幾隻game先啦
搞埋d無謂野 垃圾任地獄

強烈要求sony都應該繼續keep住用靜電自動彈碟型ps4

好心就醒吓
便攜機又要高性能玩巫師 GTA又要慳電
仲話體積要細D
一來呢個年代技術做唔到
二來強行咁upgrade 你想佢賣幾錢？
搞到要成六七千蚊一部你仲買唔買？

其實呢個post係咪平行世界開既
點解我個世界明明Switch大賣緊但呢到會比人唱到咁死寂

因為部機可以帶出街玩
利申：雙修但買switch 版多

邊度有得訂同捆？

有Zelda 已經有撚用過你啦

人地啲upgrade 係精益求精
Nintendo 係純屬虛構

其實堆獨立game 好好玩，近排有隻做手術嘅都未得閒玩
overcooked 係stream 同 ps 上咗架咁耐都無乜人講
因為無得連線一齊玩
反而係switch 開售就即刻多人玩到出第二集
證明switch 係有佢嘅市場，唔洗要個fd 買同一隻game 都可以一齊打

但普遍大眾都鍾意玩大作
變相switch 就好似得番小眾玩咁
其實switch 啲game 真係唔差

咁indie 唔算game
唔像真卡通風唔算game
Party game 唔算game
Ps4/pc有嘅又唔算game
咁switch 又真係冇曬game

咁其實在座各位都係垃圾
唯pc獨尊
你地打和啦
Super

重有成年

唔係話唔得
6千蚊左右一部

Overcooked一早已經係ps4到玩緊，但真係Switch版出左佢先真正hit

唔講仲以為已經公佈左新switch咩spec

比較下
三國志13switch 賣7舊水
Ps4版賣5舊

同埋索狗有個習慣係著人舊鞋
3舊水買完再放返3舊
乞食級玩家
同老翻冇分別

高下立見啦乞衣們

咪係
沒有任天堂照顧你
overcook你完蛋了

機一流 game九流 搵鬼買

總之任記就垃圾啦
Sony 出幾多version 都係有道理

我地任大使有錢就是任性

唔出gta已經失左個橋頭堡

[9up]
switch 對象係鍾意同朋友出嚟玩嘅人（mario party, overcooked, 星之卡比 我都係拎部機出街同fd 打)
ps 係俾鍾意留喺屋企單機/上網同人連線打嘅人
其實所謂有無game 都係睇個人喜好
如果有條女叫你買mario kart / tennis ace 呢啲game 同佢玩，我相信好多巴打都會即刻買仲會覺得好好玩
[/9up]

作為一個單機毒撚 都會買來玩Zelda mario 等pkm出正統統作都買硬 除非任天堂三本柱一齊收皮 否則switch 都會有人玩 你睇幾多人為左botw出機

當然ps受眾一定會多啲 呢個無辦法 硬件限制switch根本run唔好3a大作

索狗窮唔係問題
一邊笑鳩人冇game
一邊玩緊一樣嘅game
睇到搲撚曬頭
喺ps4算係game，喺ns就唔算
個龍門唔見左
原來畀索狗收埋左

都算
屈鳩pc老翻
Steam 買完冇得賣嫁屌
似得啲索狗正版玩到變老翻咁咩
Windows 都限住幾多部機啦
你一碟百九幾部機
公廁咩

啲索狗好鍾意活在自己世界
2018年連支那人都買正版驚既時候都繼續老屈話玩PC=老翻
PC玩家換張顯示卡都可以買兩部PS4 PRO啦

咪係，steam d乞兒，一隻game賣得幾十蚊
點同我地任大使同一隻game 百幾二百蚊照買
同埋講3a我地ns有la noire又有skyrim
你ps4咪又係有la noire同skyrim
任天堂以外全部都係乞兒

NEW switch XL

唔得呀佢部機個type c頭食唔起gpu dock

大佬一出新立即跌一半

一切都係計劃好

MHW同GTA足夠屌打晒switch所有驚

有幾多係冷飯game?

switch 個GPU係過年spec
又因為貪平而有bug比人全破

而家出2代機都好，唔可以放棄1代
結果一定兩頭唔到岸

你第一日玩Console？
一向主機推出一兩年都會出呢啲upgrade版
Slim pro ndsl xl psp2000？

對我黎講 PS4 Switch PC 定位都唔同
PS4玩3A 手制點都舒服D
Switch 就一堆FD上黎可以一齊玩Party game 笑下
PC我就純粹玩FPS
點解講到要三選一咁

成班撚屌俾任狗撚到無人有 抵撚死柒頭皮 switch啊啦 食炒冷飯食得咁開心啊啦 玩紙皮啊啦 買多部啦柒頭

咁搞法我忍手唔買let go
等gen8出咗先買switch

手機取代緊手提

任記想去死，sony都廢事理佢

再過一兩年又就出新console
跟著又要出post問而家買xxx係咪好唔抵

nds除左LL 定XL 有升級過出到專用game
psp2000/3000係輕左

ps4 pro/xbox one x先係第一次同一隻game,同時支援High/Low 畫質

以前MD/SS都只會係加ram玩到
冇加玩唔到

switch 初版全破已經係事實
6月ver已經有方法玩到crack game
佢要防，就只能大改

市場上，有乜arm chips任地獄可以買到？
鳩通無貨多，apple唔會賣, intel自己近期奶野
得番MTK

加入3g/4g手機通訊功能我保證大賣

MTK

覺得ps 無game 啱玩 = 人問題

覺得switch 無game啱玩 = 機問題

一齊出既作品，ps 好玩啲，畫面靚啲，出街可以玩呢個優點用唔著等如無，所以ps 完勝

任記獨佔唔啱玩 = 垃圾

Ps 獨佔作品唔啱玩 = 你個人有問題

結論：有咩好討論

我兩部都有，每一代ps 主機都有買，不過都歡迎任豚索狗將我歸邊

買咗先半年多d咋喎

switch mini

西利！

日系死忠又比人撚

第一代比人淘汰定仲有得挽？

唔夠game咁快出第二代

出game好過啦

仆你個街

game少對我唔係問題
但係佢出親啲game都係個幾篤屁

唔會再中伏

除左奧菜tune到超順
部野行錬金/綠帽 都Lag到pk

真係貪平之過
用nvidia搞到冇後路
等多2年，砍掉重練出新一代switch U

正正經經訂制cpu or 同鳩通/mtk+買GPU
先可以解決老翻問題

上年11月買到而家玩得3次

乜撚野懶係寫實同扮有深度

電子垃圾都第2代

Sorry PC全能

已經買左3部
似你班索狗咁窮咩

Zelda lag到pk
平衡時空

綠㡌30p
奧菜60p

分唔出好去驗眼

淨係xb2都屌打

30p = Lag到pk？你知唔知Lag既定義係咩？
好早期提升frame rates個patch之後我真係未聽過人講Zelda Lag，仲要Lag到pk

switch 2.0 機能等於ps3

任天堂機以外出既game全部都係垃圾
索狗不願面對

同意 出埋d垃圾game 有撚用
最尾又講番去zelda 幾咁好玩

自己唔中意=垃圾？
我唔中意美式game都唔會咁口響話所有美式game垃圾啦

我無話鐘唔鐘意 係覺得垃圾或唔垃圾
只係回應有人指數量上的點

D 三廠game 垃圾關switch 咩事
唔去屌間廠走去屌部機？

我明你想講乜
唔好意思 佢自己d game 已好垃圾
不了 完全吸引唔到我
如果出第二代switch 其實都係出果一堆game

舊機都無game玩 新機又點收科

一年兩隻滿分gamr都叫垃圾
其實老任代代都係呢d game啦
但人地手提機市場從未輸過
代代孖車pkm都千幾萬
證明佢個路線冇錯

30fps = lag
睇怕係你要驗
驗腦

佢睇動畫一定係lag住睇

吸引唔到你
咁跟住呢
當自己邊位

所以你咪講中左 得果一兩隻game 玩完咪放係到封塵 之後上面有人話千幾隻game support 再見你配合話第三方出的都係垃圾game

switch 3 出世了
話題繼續

所以咪無買 無跟住

封塵？我識果d閒閒地都買左二三十隻game都未玩得切
我自己都買左35隻game左右
識一個人買左差不多200隻switch game，之前仲見佢呻忙湊仔冇時間玩

你係冇買
跟住覺得自己好高檔
跟住先入呢個post自high
喺度指指點點煩過膠
又冇point
淨係用唔啱玩做point

咁你鍾意食屎我唔鍾意
我都冇阻你啦
你咁撚多聲氣做乜
咁多跟住都話冇

我係你就講明自己你係打手啦
不過做到咁柒會唔會扣公
原本已經得幾蚊

咁即係點 咁其實我以前細過打機都係買好很多game 玩完到下隻 點解講到 好似switch 有依個情況好正咁 我覺得好正常

咪係，store上面大量indie垃圾點會關我任事
年半出左一千隻game你估易gametacritic
metacritic得個50幾分好明係你地班索狗上去洗分，我任上面既game有咩可能係垃圾
lag?大蛇3 lag好明顯係你d死索狗造遙啦
又關我任事

原來宜家依一代會有人比錢比打手出文
我又無叫人玩ps4 只係真心覺得任天堂唔得
如果唔買一樣野 覺得佢垃圾 會係自我覺得好高檔 都幾搞笑
咁我都無買switch 何來又食屎
食果個係你

駁唔到就負皮
Sony 請啲打手咁低質
點搞

有你d死索狗既地方就有我地任大使執行正義
地球既子民對於我任只有敬畏同膜拜
你d死索狗係都要作對

又平衡時空
好多時空旅行團

唔買任天堂 就係索狗
我有買ps4但覺得唔啱我就放左比朋友

咁我食咩關唔關你事

其實switch幾多game
Undertale. Little dragon cafe. Deadcell.

只係大家成日只係理啲大作。其實indie 都唔錯

係囉
Ps4就唔要都有人收
Ns就唔要都冇人收，只可以封塵
繼續吹

Indie 喺switch 唔計係game
喺ps4先計
喺pc係計老翻
所以得ps4有game

我話其他人人 包括佢玩完果一兩隻game 咪放低 我都無switch 何來平衡時空

無game玩, 就已經出新機?

唔係好明你講乜

如果到時有zelda新作會考慮買

其實因為唔係大制作無人講。但好多遊戲其實都唔差。只係叫好不叫座

A: 得果一兩隻game 玩完咪放係到封塵

B: 識一個人買左差不多200隻switch game，之前仲見佢呻忙湊仔冇時間玩

A: 咁其實我以前細過打機都係買好很多game 玩完到下隻 點解講到 好似switch 有依個情況好正咁 我覺得好正常

得一兩隻game 玩
但係又有好多隻

Btw switch 唔係時空旅行機
唔係有佢就可以穿越平衡時空

你個名
呢個世界智障太多
冇得救

30fps都lag
ps4好多game都好lag

個人強烈推仲undertale. 4th wall代表作
可惜Ps唔俾佢上

難得你話ps4

Steam買左未玩

無知一問，邊度搵可靠破解
又唔敢亂來

其實講緊
以前年代有勁多game 玩 唔理乜機種
到宜家就一兩隻 game 的大作就係咁打飛機 咪話果d所謂的大作打爆機後就 其他game support 唔到 就一路等等等game
結果終於等到新一代主機面世 就好似標題咁 又出所謂的大作新一章 所以你唔會見到zelda 新一集係switch 出 但如果佢會出我好讚賞佢
而上面就即時反應話自己有買幾十隻game 咁我自己覺得 咁打機就係suppose 有一大堆game 玩 係非常合理

即係唔係得一兩隻啦

用下個腦就得
還是你冇

快啲玩啦。個遊戲表達方便好震撼

哦 我明你咬乜 我打漏左
一兩隻“大作”的game
咁人地話有一兩隻game 滿分麻
好心你咪咁小氣啦

一代幾多歲 咁快二代 咁樣會令買果班會更多考慮

laugh die me

近排一個似樣啲嘅game都冇去睇下ps4

成日出番曬最老土嗰啲橫向game

Steam 儲game 唔玩是常識吧

咁得兩隻所謂大作有咩問題

成個 post 十頁有7-8成人都係話冇 game 玩
唔通全部人都罪大打手咩

咁打手都有免費嘅

D任迷係到講乜鳩半年出左幾千隻game
上得枱玩得落手都唔知有無100隻
同埋我諗8-9成人都只會玩最hit果十幾廿隻.
又要用個量黎打飛機

利申有齊PS4 Pro, Switch
Switch買左3個月,只係玩緊2隻Mario
Overcooked果D全部都買PS4版
Switch 學人賣貴100

我唔撚要新元素啊屌你，但求run zelda run到60fps渣

免費仲叫打手?
發表意見就叫打手?

估撚到你啦

成日望住兩邊鬧交都唔知為咩
每部機玩嘅野都唔同都可以鬧
利申：pc ps4 switch三修，今次會歸去邊一邊？

出左一年半的遊戲機
Hit十幾廿隻+1000隻唔hit的
當只玩hit果堆一個月至少都有一兩隻玩
正常人應該一個月一兩隻夠，除非你唔駛返工兼大把錢買game

game太多，時間太少
steam既煩惱

希望會喺出新pkm 前出，
本來想等出新pkm 時出機

無ps都可以係索狗，何況你有ps
死索狗

入黎睇熟悉的面孔

NS 出部新版俾人屌

PS 同機型唔同型號改少少嘢 大家唔會理甚至讚譽有嘉

XBOX 機型始終如一 唔昆水 無人理

夠養成間廠

我都係3樣都有
Switch 3部
Ps4 pro 兩部
係睇唔過睇班弱智自命不凡

其實用個量打飛機嘅一直只有索狗
係啲索狗話自己幾多千隻
之後先有人講話任記都有好多indie
唔好本末倒置

4DS

買左淨係玩過zelda 屌

我都有Switch, 我覺得你淨係搬數據出黎毫無意義，
大部分game都係低成本三四流製作，一開game store睇到都反白眼。

Switch需要可以轟動市場既大作，
一年起碼要三四個先合格。

開賣果日話出牧場物語
到今日都未出

個個月都俾條女問一次

信用好有問題

咁賣貴左代唔代表冇

D索狗係到講乜鳩一年出左幾千隻game
上得枱玩得落手都唔知有無100隻
其實咁都得嫁喎

重點係嗰張索狗笑任冇game 張圖
放一撚大堆indie 去ps4度
都唔知做乜鳩
明明兩邊都有
重話任迷打飛機
都唔知邊一方打

Btw PC世界第一
列位console都係垃圾

請問邊部機頭個年半有三四隻轟動市場大作

ff7幾時出

Switch需要可以轟動市場既大作，
一年起碼要三四個先合格。

我由今日開始計
年底前有PKM,全明星大亂鬥都係講緊放個名出黎冇GAMEPLAY都好多人會J既Title會出

再講返年頭
Labo消息一出一樣好多人講
都有人探討過呢個方向發展既可能性
當然最後都只係變成一件少數人會留意既野

隔離蜘蛛仔未出時夠係威係勢
依家仲有冇人講 ?

成日都見好多人話老任冇GAME玩
上面D人講左
有冇GAME根本就係自己自觀冇GAME有興趣玩=成個平台冇GAME玩

都見過話想SONY出返部手提機打對台唔想一個平台獨大
講到幾咁正義
其實心底裡就係唔想老任有機會威脅自己支持左好多年既Playstation
喂家用機平台好話唔聽Playstatio都係獨大緊
又唔見你話想Xbox同老任出返部家用機唔想一個平台獨大

某幾件反任撚最鳩叻話老任Fans係任斯林,買老任野係靠信仰
但上返PSHK FB睇返上個月嗰幾個5億台紀念企劃Post望下D留言
屌天下機迷咪又係一撚樣
根本冇話邊個比邊個更高尚

每當有老任新聞
就衝哂出黎講到老任幾唔掂
但其實人地就一路都平穩發展緊
機界賤種都成日出Post話Switch銷量下滑緊
但到今日我都仲未見到Switch每日銷量跌到0

任記fans俾人當狗咁撚

蜘蛛人呀

睇個勢SH到等佢出齊火紋, PKMON, 牧場物語新作, 第二隻zelda BOTW級數zelda同埋新mario果陣先買應該穩陣

牧場物語新作係騙局黎

係既話最多SH一世

兩年半出改版叫俾人當狗撚
同理可推，大家都係狗
顯卡年年新，PC game fans俾人當狗咁撚
PS4兩年半多啲出slim出pro，索索fans俾人當狗咁撚
XBOX ONE兩年九個月出XBOX ONE S，軟軟fans俾人當狗咁撚

BOTW級Zelda應該好難再有
本身BOTW地圖都係請槍搵Monolith幫手整先有呢個級數
搞到Xenoblade2質素受影響

好想知PSV幾時有人中 mhp玩呀

真係出嘅可以正式同Switch講再見

Союз нерушимый республик свободных
Сплотила навеки Великая Русь.
Да здравствует созданный волей народов
Единый, могучий Советский Союз!

九唔撚搭八
原來講緊ps
講緊任天堂誠信有問題
你講ps4果邊都有問聽就代表冇問題?

利申有ps4但係封塵好耐
都係垃圾黎

問fd借Switch黎打爆個薩爾達跟住等出The Last of Us Psrt 2
咁玩就最醒

老任fans不嬲都鐘意搵遮醜布
講少少老任唔好聽既說話都好容易觸動到佢地神經 又話你邊到邊到既打手又盛

可以打gba

有邊間廠唔係黎黎去去都係個堆game

講Lag機果條數據撚已經唔見左

你條問題咁深叫人地點答

其實任豚有啲論調都幾似中共

任豚：部機得年半仲發展緊
中共：中國只係改革開放咗四十年是發展中國家

有人話隻game無中文
任豚：以前打機都無中文啦
有人話中國無民主
中共：以前都無民主㗎啦

有人話老任走數
任豚：索尼都走數
有人話中國有人權問題
中共：外國都有人權問題

任豚：索尼打手
中共：外國勢力

屌你部機剩係玩splatoon後就冰封

索尼請五毛係咪更加似

講到好似得任豚會咁
咁又係既,中共成日都係自己咁做就得,你地做就唔得,仲會成日撩是鬥非

中晒 一陣又你打手 5毛

自己FF當人狗
你狗眼睇人實人人係狗嫁啦

屈完任FANS=穆斯林依家又諗住將任FANS同共狗拉埋黎講
下次會唔會話老任=撒旦

唔會
只係Sony = 豬實

死忠POST : 記得SWITCH原本係可以用靚料,只不過成本會高咗
咁部機售價自然高,如果當時一部機賣到同PS4,手機差唔多價
入屋率一定更加少,所以任記以價錢行先

我估出新機都係加強性能,可能對應4K
就好似I PHONE咁有X同XS咁,PS4有SLIM同PRO
俾玩家多個選擇咁

講到Switch平過PS4咁 笑撚死

PS4蝕做一定係fake news
係Sony 用外星科技整
所以又平又勁

Switch買返來仲要買袋買保護貼, 買memory card乜乜柒柒
加埋都3k+, 當時食炒價可能唔止
整部PS4 slim bundle，三隻大作即刻玩，又大把獨佔game

佢搞清楚應該行家用機定手提機先算la

我地任豚有zelda 玩啊 你班索狗有冇
咩ps4大作我地完全唔放左眼內

我諗起超任博士

班柒頭跟住就會問你係咪托部ps4出街玩（然後插住dock喺屋企玩switch啲畫質劣化版game）

罪大打手全部進場

班死任豬本質同支那仔一樣

就算係機主都只可以唱好部機，唔可以有異見架

就好似支那仔成日話有外國勢力分裂中國咁，FF全世界都係Sony打手

你地班索狗食屎啦，少少錢都要數住
買隻game幾百蚊都要賣，正宗乞兒行為
乜野轉墨西哥區買平game,share家庭plan既行為我地任大使點會有
乞兒索狗

班任豬慳慳埋埋D婆乸數 咪又係做水魚進貢翻畀任記

收皮啦軟軟

咪係
又帶出街又touch moon
Ps4就唔同
兩樣都冇

慳慳埋埋D婆乸數
做乜講左索狗特點但話係任豬所為

垃圾機 出咩都唔會買
屎忽鬼 貪新鮮 買左返黎 玩十個鐘都無

咪係，打機唔出街打根本無意思根本唔叫做打機
邊有人係屋企打機ga on9索狗

你啲廢話好冇point
扮你都好難
點搞呀

第一代都冇GAME就出第2代

比少少批判思考啦，咩野第2代

求其落街揾隻狗已經好似佢
話唔定會被你刮到佢真身添

日日以為自己最大最勁
周圍辣火頭
乜都屌一餐
pc又老翻
switch又冇game
呢啲咪支那人

我地任大使個個都一樣ga la使乜扮我
只要維持對任天堂既信任，大家都係任天堂既子民
點似索狗一d堅持都無
ps多game就買ps,xbox勁就買xbox
我地n64,買！gc,買！Wii,買！wiiu,買！ns,買！
道算同一隻game濛d,lag d,貴d,哽係買ns版啦
有咩好得過係人來人往，gip來gip往既彌敦道路中心開botw搵種子
有咩好得過係地鐵五分鐘車程，坐係關愛座開mario搵月亮
有咩好得過係渣緊車停燈口位，開xb2出黎自動打
索狗根本唔識打機為何物

你竟然話我地任大使係狗
就算係我地都係豬，一隻有錢既豬呀乞兒索狗

點解咁多人覺得會咁快出二代Switch?

篇野寫到咁仲唔搵位入你咩

因為有班人唔識用腦人講咩佢講咩

真心想睇呢個山本小鐵子現實生活係一個幾on9既傻閪 講埋啲野on9當有趣

得啦得啦我地任豚最反智最鍾意食屎好未
我剩係想打機咋比我地抖下好唔好

平時隔個禮拜就開post , d point尼尼去去果幾個我都廢事理
呢個SWITCH既新聞post click入尼又10個cm 9個踩switch心諗jm9
問心咁叫講少少老任唔好聽既說話咩, 將心比已咁大個人識唔識
你係買左封麈咪放左佢囉, 真係唔忿氣入尼屌返一兩次咪返去玩你既ps4囉
邊有隔五時三刻就發作成個怨婦咁, 仲要唔踩盡哂其他人唔開心

呢個世界任何捧一個品牌踩另外一個到咁都係黑人憎, 理得你覺得自己有無point
有無諗過過多幾年之後睇返幾年前自己花咁多時間就係為左顯得自己幾有品味幾識揀有幾咁on9
定係咁大個人連咩叫on9都唔知
全世界做呢D行為既人都會比人屌到上天花板, 真係得連登咁反智

花時間同佢地拗果D都係, 慳返啖氣暖肚啦, 重重複複唔悶架咩
唔講啦, 返去打機算啦, 呢個post唔會再回

佢一定以為自己好幽默

爸打你計漏咗一樣野，當中有人係靠呢樣嘢開飯㗎

之前比人屌到駁唔到先索性做假膠咋

仲使問
我地任大使哽係d日日拎住部switch出街flirt女
然後上連登笑鳩d索狗既人啦
無switch點識朋友點番工呀

PC 世界第一

完全封鎖
睇唔到

其實真係冇野好講
佢地係純粹自high
都唔係理性討論
我繼續玩我啲steam 老翻
玩一世都玩唔曬

除咗買嚟玩Mario之外，一啲用處都冇

唔好侮辱動漫 任天堂係小朋友卡通風格

駁吾刀

請問邊度有得download switch games xci

只可唱好中共（任記） 唔可以有異見

出薄版, 依家又厚又重.

打擊破解都冇用,
有破解銷量都無上升. 呢個年代太多野玩, 吸引唔到人.

以前都講過呢啲例子
但最後佢會話你係打手 收左人錢 總之持不同意見就係sony打手 重要問人有冇批判思考

我地任大使就最講道理最愛好和平,點似你地班索狗成日以為自己最大最多人成日挑人機
我地就唔介意同你班索狗理性討論
不過我想講既就係
而家係XBOX,PS4同STEAM既3A GAME
懶有深度,劇情又ON9淨係識賣畫面
係得你地班索狗先會想打,打到你地班死索狗視覺疲勞呀
淨係一隻BOTW已經屌打晒前後二十年既所有OPEN WORLD GAME
仲有XB2,JRPG天花板,又係屌打晒前後二十年既所有JRPG
當然啦,任天堂一定會再出更優秀既作品
我諗NS一統HANDHELD同HOME CONSOLE既日子不遠了

有ps4又有switch你就會發現switch真係唔夠game玩，最好玩對我黎講都係得zelda 同漆彈，xenoblade呢D行完一次劇情咩都夠啦

獨佔唔夠多有出ps4版既話無論畫面定價錢都贏曬switch，除左方便當掌機玩 真係無咩會令你想唔買ps4版走去買switch版

所以唔夠game真係事實黎，出新switch機有鬼用咩，越拎switch同ps4比只會越比越虧，3ds個陣反而唔會拎黎比各行各路好似仲好

戇鳩仔, child登不嬲都係盲反盲撐, 調轉老任柒咪一樣瘋狂畀人抽水
成個forum大把痴線嘢你有冇出過聲呀 遇著自己鍾意嘢畀人笑就長篇大論扮理性,
唔受得就躝屍趌路啦, 死弱智仔

sony

我覺得第三廠應該好好了解部switch
任記都應該放寬，唔好下下靠自家野
睇返其實唔少game,好似cuphead,undertale呢ｄindie game都好高評價

依家出親ｄ game好多都重畫面
咁我作為消費者我都揀睇靚野先

假任假得咁撚柒就收鳩皮啦
影響市容